啤梨晚報林匡正怒屌黃世澤

呢個世界，你與人為善，唔去撩人地，但偏偏有啲人要主動搞鳩你！

呢位喺連登網名「下亞厘畢道」/「交加街38號」嘅時事評論員黃世澤先生，你日日成日話人哋「人血九大鬼」、「收共產黨錢」，成日屌柒其他KOL/時評人（如果係建基於政治意見唔同，嗰啲真係冇咩所謂，但係如果冇證據咁樣喺度講，唔係用政見用論點去反駁，只會係顯得你自己有問題）；

好啦，無論係黃世澤先生之前因為被串或其他原因，喺度口誅筆伐黃之鋒，或者近排神駒，都只係覺得有乜需要咁樣死唔斷氣去攻擊人地😑

呢個世界有啲人真係「性格決定命運」，當日因為曾經被毓民屌過，然後就懷恨在心，咁多年都放唔低，總之邊個人曾經同毓民親近過，都不停追擊😑
其實去到最後，對人哋冇影響之餘，只不過係自己攞嚟唔開心，影響嘅係佢自己😑

但無啦啦搞還搞，走嚟搞埋我？
一句說話都冇同佢講過，識都唔識佢真人（當然知佢係邊個，我仲試過喺節目話同意佢有啲意見𠻹），竟然連我都搞埋😑

如果係因為政治意見唔同，真係冇所謂，但係純粹因為佢唔鍾意毓民，然後因為啤梨同毓民friend，然後又因為啤梨搵我做節目拍檔，就咁樣走來抹黑我？

走來話我做直播做記者有問題？ ！
點樣將直播報道變成娛樂化？
我好少寫乜嘢做直播做記者嘅感想，唔會寫喺現場遇到啲咩壓力，或者被拘捕、食胡椒噴霧、食催淚彈、被水炮車狂噴、仲要面對橡膠子彈、海綿彈、胡椒球槍、警棍嘅威脅等等，因為呢啲嘢，做得現場記者，就預咗會遇到，唔係咩特別嘅事，更加唔係咩值得表揚嘅事，因為真係冇乜特別；

但係你走來歪曲事實，點樣唔影警察？
我承認嚴格來講，我唔專業，好多時有一啲敏感鏡頭，費事影響到冇公權力嘅人，費事影響抗爭者，我寧願畫面冇嘢睇、寧願行開啲、寧願影地下，但係咁樣都有問題？唔鍾意有好多網台同埋傳媒可以選擇，咁樣就叫走去影冇人嘅街？簡直係噏得就噏😡

至於喺幾個鐘頭去到十幾個鐘頭嘅直播，除咗講現場發生嘅事，一啲比較平靜嘅時候，會講新聞講其他嘢，咁又得罪你？咁就叫做娛樂化？不如你示範一次俾我睇，究竟要點做！再唔係你同我喺直播行一個圈，我虛心受教🙏

但如果係純粹為屌而屌，就真係唔好喺度雞蛋裏挑骨頭。而我相信，喺街頭嘅反應，我鏡頭懵查查、冇一個大規模嘅團隊、冇先進嘅攝影設備，只得一雙手，最多有時係有一位義工同伴幫手，就係咁大把，但係都得到咁多嘅支持同埋收看，我就知道，大家係點樣看待我嘅直播🙏🙏🙏再次感謝大家
今時今日選擇繼續留喺香港，雖然好多人呼籲我要離開，就係因為唔捨得大家🙏

原來，將飲品同埋食物同其他記者分享，都成為罪名，而且點解要話埋其他記者？佢哋每一個，都係冒着風險出嚟做記者，每一個都有佢哋嘅風格同埋性格！每一位網媒記者都係盡佢嘅努力喺現場報道，點解要話埋佢哋吹水多過報道真相？純粹因為佢哋同我係朋友？

如果開記者招待會，去駁斥當日修改《警察通例》去針對傳媒係點樣唔合理，咁樣叫做屌狗？如果有時，受到公權力無理嘅待遇，難道唔可以出聲？你問我，我絕對會出聲，正如大家見到直播入邊嘅我一樣，遇到不公平待遇，我就會挺身而出，就會出聲！因為我做人會有「尊嚴」！而且我係咪一啲無啦啦會冇嘢都喺度搞事嘅人，我相信觀眾們好清楚🙏

再者，點解當日會有個網台記者聯盟出現，都係多得幾位行家，幾次希望我幫手或者牽頭去組織，去為網媒記者去爭取，就係咁簡單，仲要老屈話成班記者不嬲唔鍾意我？咁不如你落去逐間逐間網媒，走去問！
唔怕講埋，當日網台記者聯盟，成班記者投票選舉發言人，被其他記者推薦，最後我係有幸地差不多「全票當選」🙏

最後，黃先生，我真係冇乜興趣同你有咩爭論，因為第一我唔識你；第二都唔認為我哋嘅政見有咩好大嘅分別，甚至可以話唔少方面意見差不多；第三香港已經搞到咁樣，我唔覺得啲精力擺喺時事評論員互相攻擊係有意思；何必要做一些親者痛、仇者快嘅嘴砲鬥爭？
不過如果你要堅持屌我老母，我會奉陪，有兩個選擇，第一就係揀一個時間，我哋做個辯論/對話，你有咩對我嘅不滿一次過講晒出嚟；
第二，甚至你話想打柒我，同我打擂台都冇所謂，輸咗我跪低斟茶叫你一聲大哥，贏咗你請我飲番杯汽水便可以了

世柒認證五毛

自從神駒係直播怒屌完細柒之後細柒就再冇係個節目到屌神駒
煩膠先剋到煩膠的

唔好意思，我係我交加街38號唔係黃世澤

by the way

啤梨條契弟人血 $800 蚊一個 BNO 副簽
明蝦唔知頭唔知路既師奶、市井 同 星豆市民
用手足鮮血賺錢就真係食人血九大鬼啦
手足打翻黎仲拎黎賺錢 真係賤格既極點

35+ 小總結：

228 大搜捕證明果陣反初選反 35+ 班偽黃全部都係共產黨既代理人，唔係同路人，總結人渣名單如下：

黃毓民(Myradio、癲狗日報)
熱血公民(熱血時報)
陳雲
啤梨(啤梨晚報、林匡正)
白兵
劉正(MIHK、無神論的巴別塔)
健吾
容樂其(輔仁媒體)

今日咁多手足比人拉又唔見呢班偽激進、偽本土、中共既走狗分化撚比人拉？班 PK 依家收緊老共錢unun腳涼冷氣！ 史稱 人血九大鬼

收皮啦 爛牙佬

巴打加埋 BNO 副簽啦，搞到大量人續唔到，害人不淺
呢排仲話收錢搞埋 5+1，唔洗錢既野收錢幫人搞，屌你老母啦

半斤八兩，世柒咪一樣呃人口罩

佢自己喺德國嘆世界跟住屌人

賤撚得過你世柒咩，走佬去德國仲要呃香港人口罩錢，你有無良心架

Lm食花生

最重要最有說服力果句你漏左
「已face checked」

唔係人生攻擊 樣又弱智仔咁，講野又一舊舊低能咁

其實咩人先會聽黃世澤？

佢地正仆街，介紹人去深水埗買咩靈芝孢子粉，仲話平賣二百幾蚊盒
去淘寶搵到一樣既唔洗廿蚊
仆街賣淘寶貨呃師奶

等我嚟評論一下柒兄嘅人有幾咁戇鳩啦

片：

佢將黃毓民批評黎智英類比佢指揶子係五毛一事，跟住就話人雙重標準。

首先，黃毓民咁多年以來都批評黎智英泛民行徑思維係永遠追唔上時世，亦永無反省過自己過失，然之後將自己嘅失敗推比其他人。係咁多者，你同唔同意佢嘅講法又係另一件事，而黃毓民佢哋好似冇講過一句指泛民黎智英「投共」。

但黃世澤當日指椰子係五毛，咁樣係直情指控椰子「投共」做打手。 根本兩件事係冇得類比，從呢一點已經可以反映到柒兄既智力。

仲有最重要一點，五毛冊一事後批評柒兄係一眾網民，但柒兄開口埋口就係五毛黃毓民抹黑佢，呢樣亦都亦都顯示到佢一日到黑都只係唔睇黃毓民陰影之後，搞到自己好似思覺失調咁，覺得黃毓民會迫害佢，黃毓民有冇真係迫害你都成疑問啦

你估呢個世界所有人都係黃毓民呀。如果你係鳩up老屈打稻草人就係賤，否則就係妄想被迫害症

連下四城由19年開始日日幫黑警散水，記錄如下，俾連登班手足知 收左老共 ORDER 順手郁埋 martin

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

另外扮自己人，重要時刻就開新 thread 刻意放負，矮化族群，打擊抗爭意志，毀滅港人自信及互信：

［挑機］香港人咁樣食飯，其實呢個孽自己有份作，無得怪人。

以下為連下四城分身，統一戰線專搞對共產黨有影響力既 KOL 同手足：

活在黃毓民陰影之下

wow

咁你要鬧埋黃毓民喎

執下你排牙先啦

毓民有無亂咁屌人收共產黨錢？

佢自己喺台灣嘆世界跟住屌人

毓民俾人話收共產黨錢多d

佢屌邊個有錯？咁我修正返
世柒自己走去德國嘆世界無證據亂屌人又呃人口罩錢

多謝巴打補充資料
一直無睇黃毓民個網台，唔知佢屌緊乜
但唔撚洗聽來龍去脈都知呢條友係度帽扣之再瘋狂抽擊稻草人
最後仲要話人地隻臭蟲大啲，有排都唔應該屌佢呢隻臭蟲
最後高舉不分化不割蓆，屌佢就係分化
仲要劉細良幫口護駕，話屌柒佢既就係藍屍扮黃屍，居心叵測機機人陳百祥之流乜乜乜
呀我真係未撚見過呢班咁撚無恥既柒頭

原來片入面講既肥康係呢個肥仔
屌你老母人地得十位數VIEW你都走去搞鳩人
真係無撚陰公，專恰鳩啲唔撚出名既人

乜撚野邏輯
反初選反35+有咩問題
一定要跟你路線先係黃？

反初選 - 幫共產黨分散票源
反 35+ - 阻礙香港人攬炒

講到底就係一班無能既垃圾阻住人同共產黨決戰

唔係無能既垃圾，而係共產黨代理人
不過幫共產黨9成都係刷鞋同無能力既狗

依家咪就係證明左個政權根本冇需要同你認真選舉
全部DQ晒就搞掂
你要搞清楚你指控嘅人到底係「反初選」
定係同你講初選/35+冇用

決戰？依家咪冇得打囉

35+ 個目標係引中共發難攬炒，反初選即係反攬炒，即係反對抗爭

歇一歇啫
隔返一頭半個月又嚟過架啦

神駒最後一次屌係 20 號，martin 21 號仲屌 9 佢
所以 5毛 PR 網軍最鐘意修改歷史講大話

人地林匡正大大方方挑戰黃世柒, 一係網台上互相辯論, 一向上擂台隻揪, 世柒好似驚到唔應機, 話人地啲支持者係黑社會就算數喇?咁撚廢, 係咪男人嚟?

兩舊屎

邊個唔係鬼。 舉例我轉頻道都要有選擇架。

應該得佢自己

城寨，花生台
同佢fd

俾佢答啦。

究竟邊撚個叫黃世澤成撚日咁多po

Pin this

其實呢D post 唔覆就最好

椰子監都坐埋響世柒眼中都係五毛

佢閪敢答咩

好過俾錢你買口罩冇貨到仲要俾你公開個人資料

兩邊都不是好人

世柒你成日開口埋口罵人共碟，宜家人地公開挑戰你
敢唔敢接受挑戰呀？定平時把口講到幾勁但有事就龜縮？

唔夠人打咪辯論囉, 定又係話唔想將流量益人地林匡正?

人血九大鬼無加埋世柒個名既話根本無公信力

唔驚比世澤哥加入五毛名單？

世柒老師：FC左，共產黨員椰子收Deep State 頭目黃毓民錢去暴動

榮譽嚟

輕度弱智加重度爛牙嘅英藉居德五毛

撐碌撚即係撐自己

世柒花名係章魚咀呀

老乜撚野鼠

還教主一個公道

你夠屈人話啲記者唔鍾意佢啦

點呀？打又一句，唔打又一句 咪扭扭擰擰啦

黃世澤真係咁多年都咁on9,
思維極度混亂，成日跳制咁

BNO、蠢老鼠 - 陶傑

//BNO本來是歐盟和英國移民法之間的一道小縫隙。在一所屋子裏，牆角有一道小縫，地窖有一窩小老鼠。聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。
聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時，BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。
只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。//

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考

有咩問題 市場需求
唔係個個都搵到副簽
宜家幫到人收下錢
個個都開心

鬥早既話 唔用律師信魔人? 高登果陣你出世未?

綽號或暱稱
律師信魔人、世柒、傻豹先生、皇太柒
【曾用網名】：林文放、剛田島平八、新加坡咖喱佬、港獨分子

05年 夠早未? 覺醒撚

你咪on9 啦

同埋口罩騙徒

你呢個咩邏輯黎

真

我不知道該回什麼，只好貼上我偶像朱咪咪美艷動人嘅照片

我怕佢對手聽唔清佢講咩，跟住就當人地駁佢唔到贏咗

呢把岩佢多D

畀澤哥加入五毛名單係榮譽嚟

佢棚牙真係好冇說服力

我係間公司老細第一時間屌柒佢

去咗德國掛住香港
所以所有account名都用街名

林匡正喺節目都算對你世柒好公道,唔會因人廢言
你走去挑佢機,真係唔知定,希望黃世柒快D死全家

等於搵個禿頭嘅賣生髮廣告

blacklist得呢款產品

世柒講過佢棚牙係細過果時食抗生素先搞成咁

四環素牙

食咩抗生素會搞到爛牙？同埋好地地點解要細個食？

上面有巴打講咗係四環素

咁佢有無講係醫咩病？

無

柒完未啫

支那中計
中計黨咁都有得玩

啤梨好似係話35+冇用
但係呢個時世冇撚用都要照做嫁啦
咁都叫反35+?

仲係保守黨黨員呀，吹到bno平權佢有份因為有send email
不過原來係一年俾十幾二十鎊人人可以入個種

佢早排先出文話佢係為咗個friend 淋紅油部低地台小巴先過德國

好噁心

講5+1佢有功勞咁

四環黴素（英語：Tetracycline，/ˌtɛtrəˈsaɪkliːn/，INN），又稱四環素，一種聚酮類廣譜抗生素藥物的泛稱，這類藥物由鏈黴菌屬放線菌門細菌所產生，基本化學結構均由四個環接合而成，可用於對抗多種細菌感染。最早被使用於治療霍亂，現代一般用於治療粉刺、酒槽鼻。有許多藥物都是由四環黴素衍生而來，這些藥物被統稱為四環素類抗生素。包括 Sumycin，Tetracyn，與Panmycin等商標藥物，其成份都是屬於四環黴素。

貝維蘭特等人通過進一步實驗證明了四環素會抑制骨骼的形成。尤其在牙發育時期容易造成牙組織的鈣化控制，也就表現為牙着色和發育不全。在牙發育礦化期（即懷孕中後期、嬰兒和8歲以下兒童）服用的四環素族藥物，可被結合到牙組織內使牙着色。這是因為四環素族藥物進入人體後容易在牙本質和牙釉質中形成堅固的四環素鈣複合物。而四環素族本身有顏色，如四環素呈淺黃色，去甲基金黴素呈鎘黃色，土黴素呈檸檬黃色。在日光或紫外線下也會促使四環素降解變色。在嬰兒早期形成外層牙本質時，用藥影響最大。

根本就係政治捐獻

四環素英文是 Tetracycline，又稱四環黴素。四環素是一種抗生素，曾被廣泛用於治療耳部、尿道、腸道感染、嚴重的痤瘡和其他疾病。

四環黴素副作用就是會造成牙齒「永久性」變色，若是懷孕 3 ~ 4 個月的孕婦服用，那麼寶寶的牙齒可能會被永久染成棕色或灰色。如果 7 ~ 8 歲牙齒正在形成階段的兒童服用含四環素藥物，當總劑量超過 3g 或給藥超過 10 天時，四環素會沉積在骨骼和牙齒中，導致顯著變色。（ptt 上偶爾也會看到一些家長詢問孩子牙齒變色原因，很有可能就是吃抗生素造成的四環黴素牙齒）

四環素也會在沉積在成年早期的牙齒中，如果長期服用，特別是如果在牙齒創傷之後，這種沉積物的結果是獨特且持久的變色，導致牙齒永久的不美觀。

大多數時候的四環素牙齒只是表現為帶狀的牙齒染色，但在極端情況下，它可能會改變牙齒的形狀和組成，導致牙齒結構損傷。

爛牙狗 屌你老母臭閪幾時收皮呀

佢後生個陣好似無咁爛喎，定啲後遺症中年先出現？

上網睇話四環素牙如果冇及時治療會牙周病

咁佢啲牙肉退曬落嚟就似

你可以google下

同埋條友本身棚牙就唔齊 爆牙

咁佢係叫唔好彩定唔識自己照顧自己

兩樣都有我覺得

你條賤種爛牙狗幾時死全家？
你老婆比班人血九大鬼輪緊大米

陰公，四十歲人都唔識自己睇病？

唔駛再拗35+ 啦，殊途同歸
依家係2019 區選大敗，反對派議席選票急增
老共知道要大改選舉制度先有必勝既把握

你仲有誠信可言咩世柒

其實想睇啤莉屌世7多D

啤梨條契弟人血 $800 蚊一個 BNO 副簽
明蝦唔知頭唔知路既師奶、市井 同 星豆市民
用手足鮮血賺錢就真係食人血九大鬼啦
手足打翻黎仲拎黎賺錢 真係賤格既極點

啤梨狗同林匡正狗可否回應下食手足人血饅頭？？

各位五毛入黎圍爐，一陣重要同PR公司開公董大會

沈旭暉老水大家去大灣區，自己就著草去台灣

聽聞林匡正以前跟蔡素玉

咁你世柒呃人口罩呢？